有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

杯葛臨時立法會（即係港共口中嘅"總辭"）點樣幫到成件事？

降低佢合法性囉，連花樽都冇埋，雖然佢地都唔care，但係國際回響會大好多

杯葛唔一定有效，但留任一定無效。有咩驅使你繼續行一條行左23年都失敗既路呀？係愛呀定係責任呀？定其實係錢呀？

留喺入邊投反對票？
想問你反對到啲咩？當自己已經35+？
明日大嶼國安法點解通過到？反送中二讀取消 唔通又係議會反對票嘅功勞？

人大委任根本唔跟基本法
你問人唔犯法有咩用
唔強姦有咩作用？無架 強姦犯法囉

唔跟泛民行就道德綁架話勿分化
泛民做嘅野就係令香港人嘅民主進程不斷折衷同妥協 最後離民主越黎越遠

以前都算 當佢地未開竅
但經歷左舊年成年 都仲係咁⋯泛民真係唔係有心做維穩民主派？？

張崑陽 Sunny ： 正在分裂民主陣營的，是泛民

鄒家成：泛民拒絕與於初選中勝出的抗爭派會面商討民主派去留

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的

利申支持公投

樓主分化撚

而家呢個情況推送中
香港人都會繼續如常返工
做咩都一樣

樓主五毛，大家中左分化計啦

點解泛民接受中共條件 我地都要跟住接受？

勿分化大家千祈唔好討論

喂 分化撚

勿分化大家千祈唔好討論，比泛民靜靜雞幫手維穩啦 都係手足黎

分化po拉

唔割核彈都唔割，就算宜家泛民支持送中都唔割

Sor

樓主分化撚黎

樓主鬼

樓主係鬼

分化撚blocked

聽你咁講

總唔總辭跟本冇分別

點得出呢個結論

push

好鬼

拉

五毛分化，拉

當光復香港都可以變成一光各表既時候 早就唔係分化問題

而家只係又一次返返去面對呢個根本問題

都要有人肯做忠誠反對派先比人分化到wo
e家人地閉門造車放風聲話唔洗跟民調同公投意願
明明係抗爭派比人割
diu販民自私 唔理香港大局 就係分化?

無錯⋯

總辭可以幫到場運動咩？
留任可以幫到場運動咩？
罷工可以幫到場運動咩？
登報可以幫到場運動咩？
勇武可以幫到場運動咩？
食黃店可以幫到場運動咩？
咩都唔做可以幫到場運動咩？

做咩都有人challenge 架啦
不過辯論下無壞嘅

咁不如就拒絕委任la
反正都冇分別

Exact7ly
泛民出賣緊民主 叫佢地回頭是岸 就係分化

Push

公投就可以幫到啦

宜家連辯論都係分化

最好 無論結果係點 之後後果係好定唔好

呢d先至係叫 齊 上 齊 落

公投

但泛民話公投不了

咪係

如果你唔支持功能組別，你都應該唔會支持委任議員至係

當年國民政府剿共，有班仆街衝出黎話大家都係抗日手足唔好分化，結果國民政府就被中國共產黨騎劫左，永劫不復

支持白頭老，OMDB連任！

push8

推

點都好，唔可以唔承認中共le 一步真係可以分化到我哋

泛民：係你分化我咋 唔係我分化你

一隻手掌拍唔響

大家都係中國人
我販民都係中國人

係時候歸隊la
建制B隊

留喺入邊投反對票？
想問你反對到啲咩？當自己已經35+？
明日大嶼國歌法點解通過到？

擁抱民主中國

勿忘初衷

大家都係手足

唔跟泛民行就道德綁架話勿分化
泛民做嘅野就係令香港人嘅民主進程不斷折衷同妥協 最後離真正民主越黎越遠

你意思係要肅清泛民先?

販粉: 我唔知 我唔理 我唔信 我睇唔到
總知販民做左好多野

過左成年都係咁
我開始覺得泛民嘅作用就係維穩同騎劫港人民主意志

支持公投

我開始覺得泛民嘅作用就係維穩同騎劫港人民主意志

超區五席都諗得到做得出，就知班撚樣唔係要「直選議席」，而係要「選到議席」，取消「選唔到既議席」

兄弟爬山

咁你又唔好諗到咁，無佢哋手足未必有機會手腳健全咁出返嚟，有好多嘢本土派都有排學

無錯
如果泛民支持者係唔支持功能組別嘅，理應唔應該支持委任議員至係

Ok口多左

根本成班在位者圍內傾個結果出黎，漠視民意（初選）就已經要屌

心存僥倖諗住呢一年可以搞好形象下年再戰，佢地仲有唔知香港人呢兩年有幾痛

淨係分佢十幾個人出黎算唔算割

其實係真似香港民主發展既阻礙
多過似係盟友
如果今次又係關鍵位出賣
係咪應該考慮先安內後攘外

不過佢哋左膠癌會番發，屌吓佢哋就啱

係⋯⋯⋯

好多人唔記得佢地叫美國唔好制裁香港

社運同社會民主野佢地經驗係有
呢個不容否認
但寧願佢地退落黎教下一代好過
佢地大方向已經跟唔上時代
無下一代睇得咁啱

支持公投
但如果港人支持委任議員呢種不民主嘅制度
點解我地要去黎爭取民主？

梁家傑: 香港法治仲未死

支持公投
但如果港人支持委任議員呢種不民主嘅制度
點解我地要出黎爭取民主？

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

支持公投
但如果港人支持委任議員呢種不民主嘅制度
點解我地要出黎爭取民主？

再講，若果泛民支持者係唔支持功能組別嘅，理應唔應該支持委任議員至係

泛民仲係無乜決心抗爭咁，仲繼續跟中共個遊戲規則
唔跳出舒適圈企硬說不，中共話咩照跟．．．

委任得泛民
等風聲無咁緊
換件建制派都得啦
反正都唔係選舉選出黎

其中一個可能後果

但你冇可否認上年 用選主席 同法案委員會等手法係議會入面係爭取到時間，如果返送中條例冇議員拖一拖，可能之後連登都動員唔切

唔滿意個延遲選舉，但繼續留任，都幾可笑

其實國際回響會大好多都係你估，推遲一年選舉理應回響都大，5眼都發左聲明，但之後就冇了

幻想可以民主回歸殺人政權
幻想可以35+功能組別
幻想可以喺委任嘅立法會內投反對票 堅守議會戰線

中共:推遲選舉
5眼:要9月如期選舉

泛民:支持臨時立法會連任議員，投票wfc

屌 唔小心負皮咗
幫你推下

啲傻閪開個標題扮問嘢，然後打一大爛餐乜嘢辭唔辭都冇分別嘅廢話，潛台詞就係唔撐泛民，屎都冇得你食嘅意思。班傻閪到依一刻都仲係要包庇泛民，幫佢地射波

隔離個po

負皮講下點解？

問題就係5眼要求如期之後，就冇其他行動，只係總辭都唔見得會推動到會有咩行動，可能總辭加埋上年果種程度社會運動可能就有機會～但我覺得已經好難再次出現。我已經覺得係香港入面做到架野好有限，主要都係要搞外海遊説國際線。其實國際線子彈已經好夠，總唔總辭對國際線我覺得冇咩影響，所以我覺得冇所謂。只希望泛民今次醒目d,唔好處理得咁肉酸，如果唔係泛民下年就會玩完

成日講埋呢啲嘢
咁你講下可以點對付班躝癱差佬嘞

They all need to recognize, realize and agree with the fact: CCP has done whatever they can do to achieve political objectives. They will do it again.

Fantasy is over! Let's deal with reality ! What is the use of staying beside making monthly salaries and making some noise during the meeting? It does not work in current environment.

Cannot dwell and indulge in some unrealistic thoughts any more !! Need to use other ways!

They need to Be WATER !!!!

Very good reminder.
Point out the facts.
Let them sink it in.
Trust that they are adult and want to make the best decisions for HK!
Respect that decisions.
At the end, NO ONE knows about the future !

Depending on the INTENTION.
On such platform, a healthy discussion is easily hijacked by people with bad intention!!
Be very carefullllllllllllllllllllll !!!

泛民班人唔想再有咁多人屌你呀？
Quit咗個議會佢囉

宜家泛民打算quit埋民主

幻想可以民主回歸獨裁政權
幻想可以35+功能組別
幻想可以喺委任嘅立法會內投反對票 堅守議會戰線

講到好似呢個議會係功能組別及DQ下，仲有一點點合法性
本來已經係零嘅嘢，仲扣乜

如果港人對委任議員呢種不民主嘅制度視而不見，本應民意授權嘅代議士迎合獨裁嘅手段
點解我地要出黎爭取民主？

如果港人對委任議員呢種不民主嘅制度視而不見，而本應民意授權嘅代議士亦迎合獨裁嘅手段，

點解我地要出黎爭取民主？

連登意見有撚用咩

更加唔應該退卻

飯民

根本現實係無論議員同市民都分左延任派同總辭派

如果堅持企係一面係都話對方係出賣民主, 咁最終只會分化收場

延任同總辭唔重要, 最緊要行動一致, 否則就算你贏左, 香港都輸晒

所以接受委任嘅理由係咩？